到金融

有人這樣說？真的嗎？

冇用，宜家都係網上交易

大陸仔走啦